其實a cup 使唔使戴胸圍？

市面既平胸女係咪都冇戴胸圍？

樓主唔著底褲

都圍唔到個胸咁仲用胸圍黎做咩

認真答你，女性乳頭比男性大同凸，如果唔帶bar會飛釘，但係胸圍主要係承托乳房。

a cup平胸女，既然唔洗承托乳房，用乳貼就可以避免飛釘。

所以我認為a cup女唔洗戴bra

真係慘 肥仔波都比佢堅挺

要戴囉

唔係
袁澧林會戴bra

無波飛釘先有番啲人望嘛

呢個post嘅意義

高質回覆引發多重思考
思考過程
>>>

識有個女仔A cup
佢係貼膠布防止飛釘...
不過佢成日話自己唔戴係因為辛苦

其實飛釘有咩問題

都要，扮下野都要

le個高汁

咁都高汁真係好可悲

圖?